有冇覺得陳奕迅個新專輯好垃圾

我屌你老母陳詠謙

屌你老母陳詠謙

諗住eason出新專輯
好開心
禁入去見到個名
仲要首首都係
一首都唔想聽

聽粵語歌就係想聽歌詞意思
但無奈首首都唔明佢講乜柒